<resources>
    <string name="app_name">Order Ojek Online</string>
    <string name="title_activity_detail">DetailActivity</string>
    <string name="grab">

        "1. Instal Aplikasi Grab\n\n"

        "Pertama Instal aplikas Grab-nya di PlayStore bagi yang menggunakan Hp Android dan bagi yang"
        "menggunakan Iphone anda bisa download di AppStore jika kalian tidak tahu Sistem Oprasi kalian apa "
        "kalian bisa scan kode QR yang sudah tersedia.\n"

    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_detail_grab1">DetailActivity</string>
    <string name="grab1">
        "2. Pesan GrabBike Dengan Mudah\n\n"

        "1. Pilih ikon layanan GrabBike, maka aplikasi ini akan mendeteksi lokasi Anda secara otomatis untuk melakukan penjemputan.\n"
        "2. Masukkan lokasi penjemputan (jika lokasi yang dideteksi oleh aplikasi ini kurang akurat), masukkan juga lokasi tujuan.\n "
        "3. Grab akan menampilkan estimasi biaya yang harus Anda bayar kepada pengemudi, jika Anda setuju maka segera tekan Next.
.\n"

    </string>
    <string name="action_settings1">Settings</string>
    <string name="title_activity_detail_grab2">DetailActivity</string>
    <string name="grab2">
        "3. Mencari Biker Terdekat\n\n"

        "Setelah mengkonfirmasi pesanan, biker yang terdekat akan terinfo dan kamu dapat lihat konfirmasi mereka secara langsung.\n"

    </string>
    <string name="action_settings2">Settings</string>
    <string name="title_activity_detail_grab3">DetailActivity</string>
    <string name="grab3">
        "4. Biker Yang Terpilih.\n\n"

        "Hore! Kamu akan dapatkan konfirmasi akan biker yang akan menjemput dalam satu menit."
        
    </string>
    <string name="action_settings3">Settings</string>
    <string name="title_activity_detail_grab4">DetailActivity</string>
    <string name="grab4">
        "5. Melacak Posisi Biker.\n\n"

        "Kenali bikermu, lacak ketika dia menuju lokasimu, dan bagi info kepada yang terkasih untuk ikut melacak perjalanan kamu"
        "Selamat Anda Mendapat Bikernya."
        "Selesai"

    </string>
    <string name="action_settings4">Settings</string>
    <string name="title_activity_detail_gojek">DetailGojek</string>
    <string name="gojek">
        "1. Instal Aplikasi Gojek.\n\n"

        "Download dan install terlebih dahulu Aplikasi Gojek di Playstore untuk android dan AppStore untuk pengguna IOS (Apple).."
        
    </string>
    <string name="title_activity_detail_gojek2">DetailGojek2</string>
    <string name="gojek1">
        "2. Memilih Layanan GoRide.\n\n"

        "Jika anda sudah install aplikasi Gojek maka masuklah ke aplikasi tersebut,  nanti disana anda akan melihat banyak menu pilihan yang masing-masing memiliki simbol tertentu."
        ", ada simbol sendok garpu, sepeda motor, keranjang belanja dan lain"
        "Untuk menggunakan Gojek sebagai antar jemput (ngojek) pilihlah menu Go-Ride yang bergambar orang naik sepeda motor.\n"

    </string>
    <string name="title_activity_detail_gojek3">DetailGojek3</string>
    <string name="gojek2">
        "3. Menentukan Lokasi Penjuemputan dan Tujuan.\n\n"

        "Pada tampilan diatas anda akan diminta untuk mengisi alamat penjemputan dan alamat tujuan, oleh sebab itu anda harus mengisinya\n"
        "Perlu diketahui juga bahwa berdasarkan  alamat tersebutlah kemudian sistem akan menghitung berapa biayanya. Jadi masukan alamat penjemputan dan juga tujuan dengan benar."

    </string>
    <string name="title_activity_detail_gojek4">DetailGojek4</string>
    <string name="gojek3">
        "4. Mulai Meng-order GoRide.\n\n"

        "Misal dalam contoh tulisan ini, kita mengisi alamat asal dan alamat tujuan sebagai berikut. Setelah kita mengisi alamat asal dan alamat tujuan, maka akan terlihat jarak dan harganya.\n"
        "Setelah alamat asal dan alamat tujuan diisi, maka tekan tombol ORDER/NEXT yang ada dibawah, maka akan keluar tampilan yang menunjukan ringkasan alamat asal, alamat tujuan serta biaya yang akan dikeluarkan sebagai berikut.\n"
        "Setelah melihat rekap alamat asal/tujuan dan biayanya, maka pilih cara bayarnya (Pay With), klik saja tombol Pay With tersebut nanti akan muncul Cash atau Kredit Gojek, silakan pilih salah satu. Kemudian tekan ORDER. \n"
        "Setelah tekan ORDER maka aplikasi akan meneruskan ke gojek untuk mencarikan pengojek terdekat, tunggu saja nanti akan ada yang nelpon untuk konfirmasi lebih lanjut."
    </string>

</resources>